你地比較中意呀媽定呀爸？

投你老母
投你老豆
要比原因

我投我老母
因為佢仲關心我多過我條女 老豆理我仲少過我隻貓

乜都投一餐